點睇屈dee巴打搞咗一年半的女神聯賽？

正評：支持
負評：咩黎?無玩過

between以下今個星期投選專區

好有心

可惜蘋果日報同HK01都唔報道女神聯賽俾番d支持佢

舊年超聯賽果

唔貼埋乙組

余香凝死得好慘
如果上季唔死今季應該唔會再需要護級

respect

原來都有8個人唔知咩黎

屈dee巴打唔DQ執到啦

仲搞亂晒成個升班機制

2017年
連登女神朱千雪
高登女神麥明詩

高下立見
Lihkg

高登有搞咩？